求下各位巴絲打幫幫手入來做份綠色建築問卷(阻大家1-2分鐘)

求下各位巴絲打幫手做一份有關綠色建築嘅問卷
近期武漢肺炎搞到人心惶惶，大家都唔敢出街(我都唔敢)，所以只可以靠網上問卷
真係多得中國唔少，依加先來搞D咁既野，累死唔少學生
求下各位巴絲幫幫手
份問卷好簡單，中英對照，全MC，阻大家1-2分鐘

連登各位巴絲打幫幫手

輕輕一推

綠你老母色
最憎環保撚

唉，絲打你又唔好咁嬲
我都係為左做份FYP，為左畢業先整份問卷
我個人都唔係D咩極端環保撚
如果絲打唔支持綠色建築，都希望你可以透過問卷反映下
人生在世，身不由己，如果唔小心激嬲左絲打你
我係道講番聲對唔住先

衷心感謝各位肯幫手填問卷既巴絲打
其中仲有巴絲肯額外俾意見，請受我一拜
不過仍然需要更多人幫手填